# ROIDAD

این پروژه شامل برگذاری کلاسهای اموزشی به صورت انلاین وغیر انلاین می باشد #

پروژه انلاین شامل موارد زیر می باشذ

1.انتخاب موضوع

2.انتخاب استاد

3.شرایط برگذاری کلاس

4.تعداد پذیرندگان

5.مراحل ثبت نام

6.پرداخت انلاین

خرید کلاسهی اموزشی

.1.انتخاب موضوع

2.انتخاب استاد

3.خرید دوره اموزشی

برگذازی کلاسها در زمان دیگر

موضوع کلاس

.انتخاب استاد

شرایط برگذاری کلاسها

تاریخ برگذاری کلاسها

مراحل ثبت نام